[Uaena] IU 討論區 (11) - 遲來的<花書籤2>

花書籤2 (2017/09/22)

01.가을 아침
02.잊어야 한다는 마음으로 (消失的Title)
02.비밀의 화원
03.잠 못 드는 밤 비는 내리고 (Title)
04.어젯밤 이야기
05.개여울
06.매일 그대와

[Special Clip] Sleepless rainy night(잠 못 드는 밤 비는 내리고)

[MV] 어젯밤 이야기 (Last night story)

花書籤2 Teaser

Teaser 1

Teaser 2

Teaser 3

花書籤2 Jacket Photo Shooting

花書籤2 Teaser Sketch Film

가을 아침 Recording

************************************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：161.8cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：Loen Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
非官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

Paletta (2017/04/21)

팔레트 (Palette) MV

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

Special Clip - 이름에게 (Dear Name)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)
(Driector Cut)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 사랑이 잘(Can’t Love You Anymore)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

Sep 2017 - 가을 아침

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

孝利家民宿

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF playlist

真露 CF playlist

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

[永久置頂] IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

新post 留名...

留名

新人留名

Lm

LM

lm

原來之前已經印咗4萬隻花書籤2…

早晨

花書籤2大發

不如佢照出啦
少左一首歌 我個心都少左一忽

印好唔出得好浪費呀

如果有人靜靜雞收埋一隻無銷毀到…
咁就真係上樓不是夢啦…

罪大滔天廣告 making of

耳機使用方法…

搞到我都想買返隻玩下…

實有留個底係度既
唔會唔做backup

娘娘係咪第一次咁做

首唔出得的歌有冇原曲可以聽?
求link

第一版咪有歌名囉

有無人有 Last Night Story 既高清比小弟做wallpaper

搵唔到張影得靚又清既shot

好鐘意佢呢個復古造型

係iu咁白咁靚先染金髮 ，我染仲更多人誤會我係賓賓 點解佢可靚到咁

都係嗰句啦… 你的樣子………

多謝

好正呀

新post梗係要留名

Melon 係咪買唔到香港飛

最前面賣緊3900

香港場既飛點會去 melon 買呀

邊度聽番黎
我連邊間公司做都未知

主辦應該係 Elf Asia

好想見

有無人知之前進貢個枝燈收貨人名同買既人名唔同得唔得

邊個收貨都無問題啦...
最緊要係你申請嗰陣時用你個名就得啦

Ticketbuynow 你有沒聽過

我收貨人名寫第個都得?

有冇人知到時入場之前會場附近會唔會有應援燈賣？定係要提早買定先？冇睇過演唱會

到時會場周圍大把老翻買啦...

本來3900 幾個鍾就抄到6900 好恐怖

娘娘無啦啦去咗旅行....
走咗都無人知...

好得意 成粒兔仔咁

細細粒,眼仔碌碌

娘娘用緊波波球電話case

咪由佢炒
傻既先會買
學u巴話齋，急咩

但老實講 娘娘個演唱會一次比一次多人

又黎買贈品送耳機啦…

咁快有價

娘娘係未好想養返隻貓喺屋企…

娘娘無人識…

臉紅新歌覺得冇乜特別
估唔到韓國人咁like

原來今日有一位候補
不過喺銷量銀行無銷量可以係咁先

等人歌睇下有冇啦

個樣奸到呢…

youtube 歌謠唔使諗啦…
views數俾人拋到尾燈都見唔到啦…

又係喎

講真，都唔上節目打歌，預咗無一位…反而音源惡晒呢下，已經夠威。

呢樣真，淨音源7800…
已經屌打人

上次回購女團個一位…
回購完個分五千都唔過

咪又係靠銷量
音源貨真價實啲

音源女皇不解釋
淨係個音源分贏你九街

好掛住 想親耳想娘娘既if u

娘娘

娘娘呀… 都係你啦…
好唔爭氣忍唔住咁就買咗返黎…

叻巴你屋企有幾多罪大滔天嘅耳機？

計埋呢隻先第三隻... 唔係好多...
為咗娘娘有飽飯食無辦法啦...

藍牙有啲心郁
幾錢左右

IG 越黎越垃圾…
又係 up 咗無通知

呢個好似2400左右...
我係呢個同大耳牛中揀緊...
好難抉擇

掛頸呢隻做緊 2390
其實... 幾個月前先買咗隻罪大既藍芽...
不過新呢隻有降噪... 咁又俾到個借口自己...

喺香港用唔想焗住隻耳仔...
出街用係得冬天先會拎出去用...
所以我都係買返掛頸呢隻就算

喺街企一陣都已經成頭汗
用埋大耳牛真係不敢想像

新加入，聽到就快有演唱會～～～

歡迎
睇咗d咩飯咗娘娘呀？

咁有趣呢個時間點先入娘娘坑既

提提大家
10月了，係時候換月曆

買飛個到係咪未有消息

娘娘好似會去Gdragon台場做嘉賓

因為睇左集running man
入來扮下fans~~最近做下功課準備入場睇佢live

點解咁講，好彩我趕到演唱會前識佢

有無搶票經驗分享，邊張信用卡優先

因為娘娘過左活躍期好耐
又唔蒲頭唔上水都吸到飯

咩叫過左活躍期？我知佢原來出左道好耐但我以前唔聽kpop所以都唔識佢
係上個月唔小心聽左一下太妍然後就唔小心聽左IU隻新碟
佢唔係keep住有嚗光咩
染個新頭都上新聞wor

你都未經歷過年半無CB 嗰段日子....

活躍期應該係迷兒 good day you and i 個陣
個陣keep住出show拍劇咁
而家少左好多啦
得閒出隻歌霸下音源咁
去左旅行都無知啦而家

依家買黎緊嘅演唱飛無從入手

半年無新聞又唔算好誇je

呢兩首好彩有聽過知你講咩
但都好多年前la wor

未公佈bor阿哥。。。我最怕好似日本戈種歌迷會抽票

係年半

咁佢去左邊

音質點?

係屋企玩泥膠

拍劇... 拍一次都潛大半年啦...

降噪係做得唔錯...
音質一般啦...
利申︰ 木耳要求唔高...

去歐洲旅行

下。。。拍戲
唔專心唱歌

娘娘拍咗好多劇架,仲攞過獎添

娘娘表示唱歌已經無乜挑戰性...
所以走咗去拍劇挑戰演技啦..

真的假 我想笑 你地一人一句娘娘前娘娘後

d gif....

步步驚心麗係做得幾好

我鍾意睇cindy 姐多D

有咩問題

我想知娘娘有咩意思

睇緊佢2012日本bunkamura出道個場
佢係咪癲架唱live好似現埸播cd咁
首good day

嗰場既 Mia 先係

比cd有過之而無不及
IU既live係好睇啲既
有好多電台歌都好聽
twenty five既live版

聽左 d水準又係痴線
好想聽佢live

twenty five?我識一首tweety three
twenty five我唸即係palette ?

有冇娘娘賣sony wi 1000x耳機既相

你好彩,遲下有CON

係 叫慣左
仲有一首陣間po上黎 我自己好鐘意

擔心買唔到

twenty five已經係入坑必聽既歌

嗌番Palette啦

youtube 歌謠....

但有兩個0呢

無MV 又無碟賣咁咪零囉…

想買定下年年曆，大家有咩路數？amazon?

官方未出喎

又要自己一個人去睇演唱會 連續四年都自己睇

我成日都自己一個睇架啦，無乜問題架喎
睇嗰陣都係自 high 架啦！

月曆呢d嘢到官方公布咗先買都未遲啦

諗緊去韓場呀 唔知有冇時間去

首爾場係星期六日黎...
唔使請假都可以去到啦，不過會趕咗少少啫....

與其講2018年曆
大家換左10月個月曆未啊

試過一次自己睇之後就唔會有任何顧慮

唔知有官方野

正常黎講年年都會出官方月曆 take your money...

今年係咪呢個？
12/27先上市，咁耐
我日日都要用到月曆 ga wor.....

師兄你自己望望個年份先

呢個係今年... 但係係上年年尾賣架啦...
今年年尾係賣下年18年既月曆.. 如果有既話

哩樣真,同朋友去,反而唔敢應援,除飛你朋友都鍾意kpop

我知啊ching
我係話呢個係今年，賣既日期係12/27, 我當佢今年又係12/27先賣下年，都有d遲

我意思係佢今年唔好又12/27先黎賣
無人明我講咩

正常黎講月曆實有遲無早架喎...
今年呢個我都係一月中先收到貨同班巴打交收...
你係唔使諗過新年前會收到囉...

youtube好多新片仲未睇 iu好靚

thx bro.
估唔到要到一月但好想買

如果遲D 出官方月曆而我又開團既話...
到時你可以跟團一齊買啦..

潛水

有concert 消息未， 好想知要幾錢先夠

路人飯留名
想問其實remake album即係咩？

舊歌重新編曲再新唱
娘娘做呢個花書籤專輯就係想而家既年輕人多D 接觸下幾十年前既舊歌

即係啲歌全部都唔係佢原唱？ 但又可以俾佢出album咁有趣嘅
同埋想問點解有首歌被刪除左？

全部都係有原唱啦
仲要係娘娘親自打電話俾原唱問可唔可以翻唱首歌先唱

點解cut 歌... 自己睇啦...

IU《花書籤2》實體專輯將延後發行！她也在FM上跟粉絲們說了原因與道歉！

攞左版權，夾過哂Ok就可以出架啦
過往好多歌手都出過翻唱專輯，早幾年都買過一隻王菀之翻唱專輯

盡忠職守既代言人…
晨咁早出機場又去邊呀…

台灣呀幫gd做嘉賓

又報恩
咁iu 11嚟香港會唔會有gd 做嘉賓唱palette

呢個真係諗下好喇

GD就算係做都做韓場先啦...
港場唔好再出埋D 九唔撘八所謂既嘉賓我已經好安樂啦...

喂什媽自閉，間嫲要HO 飛，
跟我唱!YEAH YEAH

個陣真係屌左聲 仲要唱兩首

有聲既....

有冇巴打試過喺淘寶買Album？啱啱睇咗下,見淘寶預購花書簽2好似仲平過某站,諗緊好唔好喺淘寶買

全款最平都72人仔... 同埋你計咗運費未呀？
直送運落黎至少都三十蚊港紙喎

係喎, 唔記得計埋運費..差小小中伏

又唔好咁 佢唱歌係好聽嘅，不過要人和應就老尷咗少少

都話咗就算係做嘉賓都係做首爾場架啦...
btw, 娘娘D 英文果然有進步...

真係好可愛

呢兩日睇返好多集民宿...
娘娘成日都係咁兩隻手揈下揈下咁跑...

好可愛
孝利仲係咁扮娘娘

開，老死都買，好耐未做過飯
想佢變返長髪，依家個樣好老練

太妍1480.。。唔知IU會點

姐係點，我只係知佢2015年來過，唱左首謝安琪既歌上左新聞比我見到

邊到有得睇，，，maple stage?

舊年佢都有黎香港開，大致係按舊年韓場既run down做既
咁個韓場run down本身有嘉賓part，但係香港場請左陳奐仁攝呢段時間
不過最有趣既係娘娘完全冇同佢夾歌，佢自己一個人係度唱怒火街頭主題曲攪氣氛
結果件事有少少failed

娘娘上年來過香港你唔知？

係時候同大家喚醒下舊年既記憶
究竟今年娘娘會唔會唱金句王既那有一天不想你？
我帶着淫笑...

我覺得JANICE啲歌都有機

wtf 聽你講我已經想笑，唔該今年唔好咁

我上個月第一次聽IU ja , 放過我啦
我本身聽開rock

點解佢會發音咁好 痴線架，仲標準過d台灣歌手機

仲記得佢一出黎我同隔離幾位巴打呆左互望左幾秒...

冇特別意思
因為上年娘娘來香港首喜歡你都幾爆下
當然冇喜帖街咁爆, 諗住正常有上下fb, youtube都會知咩事

My Love...My Fate...我屌你老味

好多韓星來香港都有苦練廣東歌
娘娘發音算係我聽過最準果個

我第一時間係諗起

唉 今次U巴唔團飛

大家講起嘉賓
之前我好似講過話想臉紅的思春期做娘娘嘉賓
好耐之前已經覺得佢地會幾夾
甚至早排真係無意中發左個夢
見到娘娘同臉紅jam歌唱Palette...

臉紅的思春期都會黎香港開show 可惜係12月

我寧願無嘉賓搵班 dancers 出黎跳下舞好過

臉紅我都睇啊

u巴你想睇nanbee咋話

IG 執7咗佢啦！
up 咗相又無通知！！！

呢D 嘢大家心照啦

我應該不了喇
我今年睇con睇得好密（差唔多個個月都睇 ）...如果韓特個愛團唔黎香港的話，娘娘con應該會係今年既最後一個

今年淨係想安安樂樂咁買張飛入場睇...
同埋都係嗰句啦...
對團飛D 位無乜信心... 無謂幫個主辦散埋D 垃圾位...

FF 下好啦...
三線團又點會黎

你稔住經邊到買?

所以我已經疊埋心水等娘娘為我既2017既演唱會生涯劃上完美句號

如果唔係上次smtown個反映咁樣我都唔會灰鳩哂

等公售先買都未遲啦...
公售無既話仲有大把方法啦...
總之錢解決到既問題就唔係問題黎...

家族con 你都預咗邊一家飯多人入場架啦...

好耐無做過飯？
之前有飯過其他團？

你知道得太多了

去睇娘娘con識得睇一定係睇 dancer啦！！

老老豆豆 娘娘身邊既dancer都係有d野睇下既

突然諗到點解U巴咁唔滿意上年分到啲飛：坐挨邊，角度唔啱，睇唔到nanbee~

今年點都要買返張中間位先…

笑什麼！ 你唔好話你無睇佢！！

係就正

演唱會香港站之後一個禮拜...索性留港放假就正~ --> FF下算

隔離post表示釜山肌肉代表互add ig，似乎兩邊住埋同一間酒店
同埋而家係台灣既朋友可以行下夜市，睇下撞唔撞到阿粉同埋知恩姐

釜山哥同佢同齡，雖然唔算熟但以前綜藝撞過頭，出大圍con又有兩句，呢啲occasion順個靚便都好正路~~

幾時都話一人女團最襟玩…
至少唔會話散先
就算結婚生仔退休唔撈都會係開心咁祝福佢

講真，話唔定變埋演員李知恩，重有好多年可以見到佢...睇住佢變阿婆都重得~

又：未來一兩年啤啤會唔會多啲資源／attention？

留名等睇娘娘去濟州買間屋過退休生活

btw, 資源呢d嘢更係留返俾師弟啦！
三線團去放養吧啦

呢個時候大家咁講好幸災樂禍feel
雖然我唔係sone但大家呢個時候講呢啲好似唔係咁好

其實我想講既只係 solo 歌手壽命長玩長有，至少唔會解散先
有d咩會錯意既真係唔好意思

因為我fb無follow開韓國野，喜帖街都係youtube推介

。。。。好耐無對住個mon笑成咁，係咪我最近壓力大

OMGWTFFFFFF
認真？我最近又開始飯左臉紅的思春期，真好彩飯中個d都來香港
幾時有票賣

i mean大家講資源果part

太妍有無睇

唔係幸災樂禍...但問心，娛圈現實，女子偶像團體life cycle不免係咁，普遍短過男團。十年，已經好難得；係唔係sone都好，亦唯有enjoy what's on and what's left 0架啫 (八月一轉，離上次CB都兩年，近兩年成員都係個人活動多，其實都有晒心理準備)。而實際上，$M 當下正式重係活躍嘅女團就得返一個，見宜家咁就順帶一提咁解。

垃圾$M d資源不嬲都係大細超俾晒男團… 呢個係事實黎

不要說了，你當我剛剛火星移民來地球啦好無
我唔鐘意做飯既原因係你一飯左就會後悔點解唔一早飯，但最尾都係飯左IU同太妍，兩個都令人後悔，不過最近聽Bolbbalgan

我係少時post見到散團了 好彩暫時只係飯太妍。。。
之前鐘意既樂團散band所以我明sone既感覺

Last night story好頂癮

滿懷憂想卻流不出淚，無盡的疲憊卻不能入睡...

總覺得出年就會出女版NCT...

《愛才》、《離家出走》可能大路啲，機會高啲...

其實我都唔係娘娘既出道飯...
飯唔飯呢D 嘢無話遲定早既...
最緊要係唔好俾自己後悔
過咗去既就算啦... 黎緊有得睇就好睇啦...

啱啱有樣嘢諗起：《花書籤2》16/10先出，跟U巴你買嘅話，估計應該都係11月頭攞貨？撞正嗰期出門 (3-12/11)，到時可能要勞煩 U 巴你keep住先，返嚟再攞鳥...

掂，咁就可以安心拎埋貨先出門~~
拜謝~~

係咪得我覺得palette 做mama歌嘅話唔吸引
我覺得首歌好似吊住喉嚨唱咁
突顯唔到娘娘把聲嘅優點
成隻碟除咗fullstop就係唔鍾意呢首

咁係特登用假音唱嫁嘛
娘娘最鐘意玩新野
有時係未必咁快接受到

始終拼盤con 每人唱得一兩首係要唱主打架啦…
首主打仲要有 GD feat.
更加無得唔唱呢首

罪大滔天新圖？

以娘娘咁多個代言黎講…
其實罪大滔天影d相係幾靚

啲藍牙真係好吸引
到而家都未撚得落手

呢款雖然係真無線加降噪…
但係聽得三粒鐘好快無電…

成日好想搵啲大電啲既藍牙
我返工成個幾鐘車程 好易無電
有無好介紹

我用緊果對都係三粒鐘貨仔
一顯示 Bettery Low 唔駛幾分鐘就自動熄

Jabra ROX wireless
雖然係2014年既貨，但係聽歌幾襟用
不過幾個月前係衛訊買都好似要$559

娘娘果隻 10hr加降噪 U巴都買左

娘娘一期既會員禮物

我就係見佢可以捱咁耐所以先買
同埋跟機有條3.5耳機線…
用線唔用藍芽聽仲可以加多4粒鐘

邊一隻 求名
打ps4可唔可以用埋

掛頸呢款 wi 1000x
不過你都係落去 sony store 試下先啦

見到娘娘用 即買la

心郁郁

係咪正路可以連到ps4

好興奮 好興奮

咁多野送嘅

交咗8萬won會費架
點都要送返d嘢先算有交代啦！

好奇 25/11 港場會有幾多枝銀色一期燈

要張卡就夠

話說有冇d超清既wallpaper 我想比我部ipad用

依款雖然冇真無線咁靚 但電量用耐好多 加埋娘娘 有想買

一入來就發現過左佢既活躍期，某巴打講既
點會唔後悔

你想要咩類型既 WP ??

我意思係講你飯咗之後既 event
有得去就好去啦，唔去既話就會後悔

飯拍 廣告都得 但係要打橫既

娘娘咁多圖 不如開個題

我講既
不過每個人入坑既時機同原因都唔同
好睇機緣巧合，之前冇入係因為你未搵到誘因
既然而家入左坑咪好好珍惜未來既日子

先貼五張

哩副之前有巴打SHARE過，我覺得勁靚

於噚日播出嘅韓國tvN綜藝節目《名單公開2017》中，盤點咗「最快還清債務嘅藝人」，當中同樣24歲嘅「國民妹妹」IU及女團A Pink成員鄭恩地亦榜上有名，更被標籤為「孝順藝人」。

「國民妹妹」IU獲節目選為第4名，據知IU小時候因為媽咪誤做債務擔保人，搞到負債纍纍，要靠外婆變賣首飾維持生計，甚至有段時候寄住喺親戚屋企，受盡冷嘲熱諷，度過一段艱難嘅日子。而為咗養活全家，IU於2006年決心做歌手，開始去各大娛樂事務所面試，雖然曾經受騙，但最終於翌年簽約Loen娛樂，以16歲之齡出道獲封「國民妹妹」，2010年憑《好日子》爆紅。除咗歌唱事業，IU仲有多個廣告邀約，又涉足綜藝節目劇集，單單2011年，IU收入就有逾100億韓圜(約6,882萬港元)，出道3年就還清父母嘅債務。

icould更新唔到我d相 molamola

演唱會 poster

人靚點影都咁好睇

唔知港場會唔會有GD做嘉賓 起碼唔好又搵肥仔黎唱 想睇會同IU有交流既嘉賓

唔會有 GD 啦 反而睇下有冇香港歌手合唱

想睇GD 去首爾場啦

有 fanclub 首爾場應該穩陣

有冇女仔自己去睇11/25

有可能恩地

整個gin lee都好

唔會啦 請gin lee

娘娘釜山場買飛無難度...

首爾先係考驗呀

Btw香港場公售未

一期優先買應該唔難既...

咩風都冇收到

我想知所謂揾香港歌手係會揾d同佢有關係既香港歌手 ？

開始聽到耳鳴

係搵D 九唔撘八三唔識七既歌手...

希望今年請嘅嘉賓會正常小小..就算唔係邀請啲一線歌手,起碼都請返個唔好同個show咁格格不入嘅嘉賓
萬一今年係陳奐仁again就真係喊出黎

其實唔請嘉賓淨係播片過場都得啦...

叫娘娘錄返條過場

唔知啱唔啱你口味
唔想見到罪大滔天D 字既話就自己PS 佢啦...

次次聽到3段高音都會

係咪得我覺得GD live rap palette好難聽

咁應該搵港版GD 做娘娘港場嘉賓 feat. palette 啦！

咁不如叫我上去rap

有冇人獨自 去不如相聚

我次次都自己去睇

無加價喎！！

都話你太悲觀啦

去la喂

公售未！！

向$1480推進

FOH咩意思

已經開賣？

控制台

根據上次陪某巴睇油炸村姑既經驗，呢舊野兩側既二等位都可以睇到真人（當然表情就睇唔到啦 ），不過因為縮左入去唔近出口，近中間既位去廁所比較辛苦

未有消息，只係出左seating plan

25/10 10：00 a.m 開賣

明白。謝解答

25號公售啦

我淨係想知有冇得帶相機影娘娘，我今次想坐頭一二排，點先買到

係咪屎啡色果度?
680係咪可以睇screen only?

亞博而家check 得好嚴啦…
專心睇con吧啦…

睇黎今次買最平入去聽歌算。破晒產

等平飛1480啦…

今次U巴唔搞 果邊可以亂咁黎

blockAa

個邊上次已經亂咁來啦

點買飛 諗起快達票個垃網買太妍2日都買唔到
cityline 開個D一入就入到

1480如果買唔到頭幾行 其他位同680感覺上無咩分別咁 都係聽歌

等平飛掟狗衝正價好

會有平飛既可能嗎

買貴飛

應該係咁上下
我未坐過680，不過娘娘個setting冇延伸舞臺，唔太樂觀

我硬係覺得公售未必買到頭幾行，除非最側個d位

的確會有平飛
如果你唔係要靚位唔洗咁早買住

無錯，所以根本都唔使急住要買飛

根本就唔會買到 收起晒
假如原價買咗個唔靚嘅位 但有平飛靚位 咁咪會好sad

平飛唔會係靚位啦…
實係側到無朋友…
如果係入去聽下歌感受下個氣氛都ok既

上年一開賣即刻去禁 最後買左1480 但係都唔算好前 前面個阿伯話佢唔洗錢入來聽下歌

唔知個呀伯有無入左iu坑呢

唔知買最貴好定中間好

有冇人稔住課金

香港睇con係咁架啦…
大把靚飛實係俾主辦贊助同埋牛牛hold晒

睇你覺得娘娘喺你心目中值幾錢啦

唔擔保 龍門任佢擺

買最平飛入去聽娘娘唱歌

聽講呢個場音響好差，最後好細聲...
心大心細，買唔買最貴

嘩 屌 黃牛站應援金額愈高愈早處理愈靚位
痴L線 自己買 易唔易買到1480？

有名你叫黃牛站係咁架啦

瘋狂應援集資囉

黃牛站年年都係咁做架啦

公售個陣你會發現都係買唔到中間好少少既位

次次一枝公

有冇人有諗住買首爾場

利申: 準備遲下買機票

我都係

其實去睇 con 都係自 high 架啦，使乜人陪架

agger
睇得開心就得
就算同人入到場, 都係睇台上架啫, 你都唔會同你隔離有幾多交流架啦

呢樣真...
入到去更係用生命黎做應援...
唔係仲要我同隔離嗰位吹水呀嘛...

我有兩次朋友陪我去 ，知後就得我一個去，其實都冇乜野，不過我又想同人講我移家既心情 係入場前姐，個個都有fd傾計，自己一個行黎行去好寂寞咁

一個人去留名

之前同個FD睇其他演唱會
後尾發覺佢係咁同我講野,搞到我成日要HEA應佢
之後以後都唔想同人去演唱會

Pk了 cityline係咪淨係可以用信用卡買
唔買信用卡好耐 無信用卡借到 係咪會買唔到 ？
用pps買唔買到？

睇下朋友點 我個個好靜

見到cityline寫話網上購票付款方式入面有 pps購票
有無巴打試過用pps付到款？

林建乜

最前3牛6700

其實你覺得值既話幾貴都會買

係

夠去曬兩場首爾場有突....不過如果無假又想坐前排咪買囉

可能首爾場前排既飛都唔使咁貴

你咩網睇?

ticketbuynow

張飛5000幾 手續費1700

痴鳩線，7000銀可以做好撚多野

2睇啦

有諗過，但唔識有咩途徑買飛
有無教學？

首日4千幾隻
都算係咁啦

諗緊，有無機會過到《花書籤1》個數...

我已經聯想到個畫面

兩款 posters 又幾靚喎

唔怕 上次都自己去 勁enjoy

公售話指定座位 即係點

主辦安排嗰個價錢嘅位畀你

應該接受tap & go ? 得嘅話去7-11買張入錢

垃圾黃牛站

你跟咗佢地訂飛？

？

我見佢個網 網上付款方式有pps 咁應該用到pps?唔會fake ga呵😂？定去搞張tag&go好

唔該哂u巴

大亨

謝U巴

有幾先?

嗚呀。22黎唔到拎呀

黎唔到唔緊要...
今次可以用順豐到付

冇poster?

poster 都可以寄架嘛...
可摺可唔摺...
當然唔摺 poster 個運費會貴D 啦...
嗱，運費唔係我收你架... 係順豐...
不過我就唔會收五蚊包裝費既...

知唔知貴幾

佢地咁柒洗乜跟

順豐你到付果d順豐站拎嘅話 應該都係22蚊運費
隻碟成pack野應該唔會過首重呱

22 係入袋價黎，CD 一定要入紙箱寄
CD 連摺 poster 入三號箱 min 要28
poster 唔摺要入五號箱 min 要48
唔去順豐站拎寄住宅要另收偏遠費20-30
我已經寄到熟晒啦...

雖然屋企樓下有順豐站
不過都會親自出去拎
可以見見U巴呀

咁睇黎好多人寄

親自黎拎隻碟返屋企感覺係開心D 既

呢個世界係有好多懶人架....
如果每個我都收返五蚊包裝費都幾和味

U巴 辛苦晒

團購大亨辛苦了

順豐d運費都幾貴。唔摺poster就48了

早兩日收到通知叫拎郵件，唔知係師太fan club包禮物定係下個月睇育馬者杯啲飛...

冇收到電郵喎

拎咗件嘢...原來係揸車超速嘅擬控告通知書...

頂
期望越中失望越大

btw, 育馬者盃

天堂與地獄

星期三先寄返超速通知張回條畀佢，噚日就已經掛號畀呢封嘢我…正苦無嘢叻，同你收錢之類嘅嘢就好有效率囉…

巴打又係馬友？

係馬友啊
之前記得好似問過你
但你話睇海外馬多過本地馬？

吖原來係你~
睇海外多過本地 -> 係呀，都有成十年。本地馬季長又跑得密，睇到我怕。而且睇開啲練馬師差唔多都退晒休，宜家啲好陌生 (徐雨石羅富全，以前係睇住佢哋做騎師der...)~

唔會好怪咩。。個歌手上到台唔會同佢交流下？

太好，1480同太妍一樣，幾時有得買

屌唔通要請假
往年難唔難搶票

wa diu...成個九展咁

快達票好易用wor之前陳綺貞一禁就有
cityline易用咩？

就算無優先購票都會變贊助商內部票。。。

點解會連張信用卡都無
落7仔買張信用卡啦。。。。

680除非搶到第一行
如果唔係等1480減價好似仲好

之前改左名所以你唔認得我好正常

我唔明佢咁紅，來香港開con會有減價票係咩玩法

其實其他星黎開show都係有平飛
上次apink 都有
jessica 1480賣800
老老柒柒喺博覽館開好難坐爆
不過娘娘已經由九展>會展>博覽館咁 都幾勁

所以使乜擔心買唔到飛....

係
上次a粉中晒伏

Send 咗幾次email去實名認證個Daum account次次都只係收到個email 之後就無下文, 點搞好? 點解收唔到任何 或者 email

你send 去俾佢地封email 內容係寫咩架？

我都係跟 填

咁無嘢好做架啦... 等佢地覆啦...

上次apink 都有平飛咩 我朋友最後一日買vip都要食炒價喎
iu就真係次次都有減價飛
其實個場咁大 如果唔死追最貴票價 係一定唔使擔心

923 VIP 區得八百幾張飛之餘仲要有福利抽...
更係要食炒價啦...
娘娘 1480 好大機會都賣 800 散飛架啦...
咁當然嗰D 位係無咁好啦...

所以除左外國人 我實在諗唔到本地人有咩理由要買黃牛站d飛 仲要聽佢支笛排次序坐邊
比得起錢嘅 自己公售揀位/街外飛好過

貼錢買難受

唔好舉呀！！

我想問減價票有咩渠道揾架 黃牛？

叫得黃牛又點會賣減價飛

求平飛攻略

你未見過黃牛炒燶飛 ？

未見過
我見過既黃牛全部去到場show開左都唔肯降價仲要企硬黃牛價

上次bigbang 都炒燶哂喎 臨尾幾日已經開始劈

開show前一兩星期上instagram搵

枝燈係咪會email左比你先寄黎

呢八萬won 抵俾喎

之前2次睇娘娘都係純粹想聽歌買左最平 今次試下前少少買中間先

頂，好正！勁大方！

Miss左

一期過咗就無架啦

望下當買左

大家係咪就咁快達票算啦

今次係去 cityline 買飛喎

買中間有望既 都無其他方法

上次幫朋友買陳柏宇cityline，死曬，入到都話有人買緊，彈番出去，諗起都驚

係喎，咁照買啦，買1480算，一開就買，博下都好

今次港場唔買最貴啦，衝韓場算 尾場仲好似話有gd做嘉賓

識睇一定係睇首爾場尾場
淨係超時encore都已經值回票價

唔識韓文去就陰公豬，一個人去韓國仲陰公豬

其實唔使諗咁多，想去就去…
唔識韓文都可以去，一個人去更加無問題

利申：自己一條友走去睇con追CB…

韓場要點入手

去 melon ticket 買飛
有晒中英文教學點買，上去自己睇下啦

今次可能去唔到交收，要到付 唔好收我包裝費please

唔只一次交收啦…
點都會有兩次啦

btw, 無嘢係慘得過箱碟到咗屋企無人收…

u巴收到了？

見facebook 話有交收email ,咩都冇睇就check email . 正常facebook msg 問點解冇信既時候，仆你個街，亞視黎既喂

你後面果兩句講乜
我完全睇唔明，係我問題定點

小心d唔好中伏，人地係要收五蚊包裝費架

我睇得明喎

句野真係非常貼切啊，好似句野咁，轉錯電影台囉

今次隻碟一般般,冇搞乜特別野

喔sorry

今次夠細隻，唔會拎餐死
不過兩款posters 拎晒出黎交收都幾係嘢

U巴有冇搞concert團票

有U巴真係好

無搞啦…
各位努力公售買飛啦… 應該唔難既

U巴會一開飛買正價，定係等割價飛

公售同人鬥快買其實會唔會買到頭5行?

我等下先，唔急住買

U巴都係入去睇睇 韓場先dum重本

己經到左貨?
係咪會直接送去你登記果個地址到?

韓飯開箱圖黎啦...
海外飯再等下先啦

未收到先興奮

無記錯海外好似係十月尾先開始寄...
慢慢等啦....

唔講咁多 u巴好波

好彩有買到

u巴有幫我留埋？
之前趕唔切入 都收到email

填好表，交咗~

咁即係寄嚟嗰陣好可能已經出咗門...

填咗

u巴你收到一期package了??

海外次一等

表已填

係喎，你未入數架喎！
你到時俾返全款我…

多謝

個陣我好似落2隻架可？

想問一下daum個實名認證 其實係要send passport定身份證都ok?
同埋使唔使話要打格仔先send俾佢地

你落咗兩隻

俾身份證得啦
格仔我就無打啦
不過張相上面加咗大大隻 COPY ONLY 落去

Ok 星期日見

公佈咗首爾場幾時開賣未

唔該晒 我再試試先

未啦，應該等到十一月中先開賣

你咁快收到既

巴打幾多號

1125前一個星期買都未遲

問大家經驗，如果下星唔上網買，到左當日求唔求到原價飛，心大心細

唉，都係買定旁身好啲

唔求好位實有飛

都係嗰句啦…
你唔要求靚位既話買飛其實唔難

五萬WON 係咪都有

睇官方FB光州場好似要退款? 搞咩黎

我都係咁諗 勸朋友搶左先

似乎係賣飛系統有人為出錯，提早開售，啲人又唔理咁多狗衝去搶飛，所以要cancel賣咗嘅飛，擇日再售。

疑惑左成日

你係買普通嗰隻唔係買 plus 會員？
買普通既話會無應援燈囉...

係呀 普通個隻
個陣諗住唔要應援燈冇所謂啦 而家就後悔

娘娘嘅嘢只要存在冇所謂、遲啲再買嘅心，就必會後悔

molamola
plus 會員支燈係一期限定…
之後再買嗰支係唔同架

想問下內部飛多唔多係中間嫁???

講真主辦唔特別安排較好位置憑乜吸引人去團購幫你散飛
對得住正價幫襯嘅飯 ?

上年果個就係咁 手禁仲會更中間

上兩個星期係黃牛網站買左張最前面飛
依家有事去唔到 有人要嗎

做乜咁衝動呀…

買就買唔起架喇
不過八卦下你買左幾多$

6700？

3900 咁岩買完佢就加價

呢個價去睇韓場好過啦

癲 iu唔中意人買貴飛架

望穿秋水的年曆

SG 無咁快出啦... 等到十二月先啦

巴打好似真係好想要年曆咁喎

2017mama vote start

投黎都嘥氣…
睇 rundown 邊個有黎就有獎架啦
到時睇下分幾大舊豬肉既啫

AGGER
MAMA不嬲投來冇意思, 純粹比啲飯自high下
韓版新城頒獎禮

我想知新女團花落誰家

乜呢期興出 clear photo frame 咩
做乜娘娘都出埋一份

有衫賣

clear photo frame即係咩?

話係咁話但輸左條氣都係會唔順
雖然膚淺 但獎項就係世俗既標準 韓國以外特別歐美真係好多人睇低IU
所以我都係會投 幫到幾多得幾多

好似上次咁投贏左最後MAMA唔頒又另一回事

睇唔明同普通相有乜分別

因為飯左好耐既perfume出左年曆
無理由一個人買兩個年曆架ma...但又想要IU多d

早排有巴打話去看臉紅的思春期，，，買到飛未

其實鍾意就買啦，唔使諗咁多...
前年我買咗十幾個年曆都係咁啦...

買兩個年曆無問題架喎 呢到大把人唔只一個

吓，臉紅12月先開show，家陣連地點係邊都未公佈

已經十月啦wor
依家演唱會興咁遲公布架咩
真係唔知

我認輸了

你預返開show 前一個月先賣飛啦...
十一月公布都未遲...

咁好啦，日日返工loop佢地舊碟
下星期又要破產了

追星狗的命... 就係要搵錢供養佢地...
所以唔好咁芯呀... 唔係多多錢都唔夠俾...

。。。。。。。點解我覺得成個feel好唔老黎。。。。

我無咁深啊。。。而係我飯好多

應該要放燈箱睇先靚, 唔透光仲差過普通相

想要個件hoody

原來一期禮物寄咗囉喎
又幾快手喎

咁快手

香港嗰批出哂貨

你入返 melon ticket 睇已經有 ems tracking no.
星期一應該會收到架啦

正呀 我地一期啲貨已經喺飛機上面

有無巴打有花書籤2刪走左個首歌既link or 音源

唔使搵啦
除咗9周年FM播過一次MV之外係無公開過

係咪會直接送上門比你簽收
如果送到嚟果時屋企無人咁點算

好似放低掛號卡仔自己去郵局拎

佢周邊果支燈同一期支燈有冇分別??唔記得左

一期燈灰色，周邊白色

仲有條一期手帶

有無人會買演唱會支燈 唔知香港有無得賣呢

一期 plus 已經包咗特別版手燈啦

有燈既記住帶燈啦

想買個件hoody 係咪一定要係韓場先買到

過去香港con都無得買韓國週邊
雖然買了銀色，但又想要埋白色

你可以上網買，但係要去現場拎

試緊買hoodie

밤편지

you & I

good day

好耐無見 nanbee 啦....

原來上melon ticket可以check到嗰會員package送到邊，我嗰件話到咗香港，有無人收到？

星期一啦... 星期日唔送件架

即係咩？新手唔知你地講緊咩
佢有專屬既演唱會瑩光棒？

呢支，官方應援棒

原來係咁 香港場現場買返支先

港場未必會有韓場周邊賣啦...

每次聽到都覺得 明明人地咁紅

下 兩手fingfing咁聽佢唱

我明你講咩了 唔會幫襯佢地

已填 聽日見

今日咁靜既，U巴到左未

岩岩收,圖片有D大sorry

星期日點解會有包裹送

星期日都有送貨

全名有乜好怕

好後悔記錯deadline miss左一期會員

Departure from inward office of exchang HKHKGA

有喇有喇 但係聽日冇人收要自己去郵局拎

btw 想問cityline買飛係抽位 定好似上次會展咁有得自己揀?

啱先見U 巴發火，係咪冇填form

辛苦哂U巴大大

你係咪講緊我
其實係因為佢執左隻Red Summer比我，我話想要兩隻油村留比fd，咁因為Red Summer係啤啤所以佢當講笑咁答我姐

利申：其實我係填左兩隻油村，我自己本身都唔好油村，而Red Summer我都買左兩隻

辛苦哂 U巴

感謝U巴

去到先醒起冇填form 謂有等下次

仲有兩個站到
U巴等埋

有火嫁喎應該唔係你，定係有另一個

好彩趕得切
次次去到第一眼都搵唔到U巴

唔係佢啦
唔要隻red summer 我講笑啫
今日有好多人無填交收form 9 衝埋黎拎碟燥撚咗！

要轉下次拎 岩岩email左比你

都唔明，填個form 有幾難，呢啲人唔慣得嫁

頭先尿急唔記得拎redsummber

應該係email 都唔check嗰啲嚟

多謝u巴 買1送3好抵玩

有3隻咁多咩?

今日至少有四五個人無填交收form就走黎…
乜我封email 問卷條link 睇唔到咩 ？？
我 highlight 晒話要填交收 form 架喎

原來問廁所嗰個係你黎

d 人唔係以為我拎晒咁多碟出黎呀嘛
我更係有幾多人黎就拎幾多出黎架啦…
最多只會拎多兩三隻架咋

有填連登名話要咩碟就會有
無填名既話我只會當係街客處理

佢地都冇睇email又點知要填問卷
撐你啊U巴，雖然大家比哂錢，但人地都要安排架嘛

下次寫明冇填form就唔比攞？

唔係架，佢地係有睇email知今日交收，但係可以話無填表架

有d就話有填…
咁我咪問填完有冇收返回覆收據email囉…
今次我專登 set咗填完會有回應收據架…
大家有晒嘢留底做證明唔好尾9我啦…

有個無填表9衝咗埋黎…
我即刻話無碟多叫佢下星期再黎過

有寫名但係唔知你送碟 比我果下都呆一呆

有填名平時又上開水既我都送架啦...
還掂D 碟擺喺屋企都無用...

有無人會去韓場

有無週邊代購

好波
U巴肯用心用力，大家跟住做簡單又方便，識做啦

可惜我遲到啲啤啤冇哂

我今日拎咗十隻出黎啫...
仲有十幾隻喺屋企...
你想要既話下星期六交收可以過黎搵我拎

晏晝拎咗隻啤啤返office之後，打開嚟睇兩嘢，即刻好口渴，想飲fruit punch...

所以先至話呢隻碟係咁啱夏天聽

一年四季睇／聽都會口渴...宜家個腦不斷諗緊過兩日點樣拎啲萬年過期餐酒出嚟，溝果汁加生果粒，整sangria~

過咗期都仲飲？

但冇乜特別我都懶得出來
遲下如果你搞年曆團購而你仲有keep住啲啤啤先再搵你拎

到時可能係連埋下隻新碟一齊派俾你...

件hoodie

咁一於等我期待下

啱啱先聽番尋日公演啲live
首Friday好高質

頂...呢期D星期六日都有野做...睇黎要U巴幫手寄順豐了

nanbee 都好高汁....
佢個笑容真係睇到我溶咗啦...

其實一般嚟講，餐酒嘅「過期」係指過晒「賞味期限」啫，未至會飲壞人。只係酒質差好多，通常變到得返啲唔鹹淡單寧酸，淨飲就好難飲；拎嚟溝嘢，基本上都入得口嘅。坊間食店啲sangria，好多其實都係用cork咗／賣唔去嘅「過期」酒做base 0架咋。

每次都笑得好靚
好正能量

少飲酒無乜點研究

想要

Sorry 啊U巴 填左星期日但冇嚟到 改下次得唔得啊？ email左你

過兩日填第二次交收form 啦
你預係今個星期六啦

正呀

收到lu

正常黎講今日個個都會收到
除非無人收件要去郵局拎啦

有5個mode，頭4個係綠色，最後個個係橙色會慢閃

要場控先變到其他色
見過有藍同紫

禮拜三得上網? 通利有冇得買?

支嘢重唔重手？
如果好似某女團嗰支玻璃球咁重真係會揈到手軟

支玻璃球重得來仲要啲燈光好弱

到時演唱會冇周邊賣
又冇做一期會員，支燈都唔知點入手
要上韓網買？呢方面真係毫無經驗

佢寫112g 攞上手都幾輕

嗰支玻璃球係著咗燈都唔知囉
之前去睇預錄我見班韓飯係自己改燈

如果係上晝送我屋企冇人

超輕，咁G手燈有水係重啲既，係喎真係暗到一個點個G手燈

周邊支燈好似已經唔同左啦wo
不過都好過冇,係咪先

屋企人打嚟話份野已經送到喇
一陣狗衝返去

Absence of addressee
聽日去郵局拎

最緊要有得舉

遞派成功…
好在屋企有人收件

支野仲係我屋企

Epik High - 연애소설 (feat. IU 아이유)

IU bb

我屋企無人收 要聽日自己去郵局

大家覺得周邊件hoody買唔買得過
佢得一個size 驚中伏

原來得一個size

其實買咗都唔會諗住著

利申：無買

買女裝囉

撞正今日屋企有人，package收到lu~
不過等星期三晚先拆...費事畀兩個妹睇見，笑到面黃 (「四十歲人嚟緊先學人做迷弟迷妹」 ))...

咁你點睇先 你都係覺得四十歲人唔應該做迷弟迷妹你先唔想比人知
明明做呢d野就同年齡無開關

其實無嘢好怕！
全公司D 同事都知我追女團...
日子又咪係咁過...

呢啲嘢廿幾年前唔做，無咗嘅時間係追唔返...

反而同事、朋友知又無咩所謂...係屋企兩個妹我就最怕。惡過我醒目過我老練過我，諗起畀佢兩個恥笑即刻骨都寒埋~

.... 好慘，你要設咁多限比自己 追個星都要廿年前做完

我都係最近先鐘意IU, 同我個妹講，佢第一句：哇咩你咁毒
但佢自己追星仲過份過我

agger 我公司台頭成個娘娘日歷放出嚟
三唔識七嘅同事都知我追女團

迷妹既道理我地係唔會明架啦...

公司檯放娘娘個日歷有d尷尬
腦細會成日坐係我個位傾野

最classic嗰啲，學生年代唔玩，老咗想玩都癲唔嚟~
初初讀大學第一年，重係會seven到著tee攝衫，《請回答1988》咁款...諗起都seven到想喊~

佢哋嗰啲係「正常青年女性嘅文娛康樂活動」...

慣咗就無嘢架啦

不過而家公司唔俾擺垃雜嘢喺枱...
我D 月曆都要收晒皮啦...

型！ 經典呀！

我公司檯放娘娘日曆
電腦wallpaper用娘娘既相
GM同Department Head開會行過都會望
GM仲講笑叫啲Department Head請人應該請呢種質素啦

咩叫呢種質素 ？

純粹係中年高層既口吻，唔駛認真

係佢眼中，佢地女人追就冇問題
我地男人追就係毒

1999年咁著...

帶領潮流呀 會loop返轉頭

靚，尤其左邊You & I埋尾動作嗰張~~

嘩 巴打好勁
Between 收到會員盒野勁開心 , 好想買埋白色支燈,我覺得白色靚過灰色

係咪得聽日個網先買到正價飛

但係灰色先係身份既象徵黎
其實去到睇con個個都係拎灰燈入場

灰色睇Con, 白色收藏
比女朋友同D FD 知我入左會係咁笑我

笑什麼！
而家想入都入唔到呀！

咪係.
U巴知唔知Epik High Feat.娘娘首歌會唔會出碟?

正規9輯黎，有出實體碟啦
應該出咗架啦，呢兩日可以去信和搵下有冇

啲周邊11月3號先開始賣？

CO都睇?

冇人係屋企收件
點解佢冇比張卡我去郵局拎？

信箱冇嗎?

All kill

岩岩郵局打黎話今日6點半後會再黎 我太心急

Epik High 平時出歌係咪都會 All kill，還是因為師太加持效果

點解會6點半後再嚟咁好？

我都唔知呀
佢打黎係咁講

ems 好少會送兩次架喎
第一次無人就留底張卡俾你去郵局拎就算

第一日拎左件派唔哂第二日再派過

往日會打電話黎話喺樓下
今次直頭掉低張卡就算
出面班友屌郵政d人冇屌錯

有時仲要係派錯樓！
話說我住11樓…
試過幾次派信去咗17樓…
仲有次咁啱架壞咗…
個郵差話份包裹太重唔直接送上門留底張卡叫我拎就算！
講真嗰句，hea到咁真係抵佢地俾順豐搶咗咁多生意！

u巴打轉係星期六？

排第9426個

唔識入電

簡單d , 唔好諗到咁複雜

係底轉開就得

原來真係拆個底
幾驚整爛

係，同一時間地點

Ok 岩岩send多左次email比你

諗住買P記白電落去 唔知得唔得

你做乜自爆個會員編號出黎

Best Vocal Performance Female Solo
Update : Oct 24, 2017 19:01 (KST)
IU - Through the Night 3,020,778 Votes 42.6%42.6%

坐定粒六啦

Qoo10 Song of the Year
啤啤仲多過娘娘

呢d 大獎三線團未夠班拎囉

唔好咁老定呀
mama呢d豬肉獎不嬲都係贏投票輸收尾架啦

又黎唔到可以順風？

強逼症睇慣左自己個名係全大楷但張卡個名係細楷 差呢樣就完美

提提大家扭手燈個時方向小心d

想同知恩瘋狂微笑。。

好愛知恩b

搵定順豐站地址啦

佢ig果段野咩黎？

呢個app…
이지금226 係娘娘黎…

關填名事?
我係全大楷

想知ig講緊咩

search左搵唔到佢

韓劇對白好似係

好可愛

呢個喎…

搵唔到

垃圾up唔到圖

試下打數字 701455426

咁既眼神我溶啦…

聽朝賣飛喇

呢度有幾多巴打聽日會買?

我唸住等平飛

雖然我明個個都想越平越好
但我覺得買正價飛會比較尊重演出者

又係你地前幾日個個适話平飛

娘娘ig有無翻譯
好可愛

10點即買

我真心冇講過
以上都係我自己咁諗啫
我唔反轉大家買平飛既

有冇人知今次賣飛個網有冇得好似上次會展咁睇住個seating plan揀位?

有無得去門市買

門票於 2017年10月25日上午10時在購票通網址 , 電話訂票熱線(852)2111-5333 (上午10時至晚上8時), 及購票通售票處 (購票通售票處設於通利琴行,亞洲國際博覽館, hmv(銅鑼灣店)及麥花臣場館) 公開發售。

我仲打算等

但係諗返 好似係暫時唯一海外場 台灣大陸果啲會唔會買港場

會
強國站果D仲會黎搞應援
前幾次都見到

咁買唔買好
利申 新飯

老老實實 參考番過去幾次
今次HALL 10 仲大左 位更加賣唔哂
有錢&對位置有要求嘅 早買會安心d
但係最前排果D位 你預唔可能買到 (比哂濕鳩sponsor老闆果d
所以有d矛盾

企係我立場我好大機會會買左先

如果大家係捕平飛就可以再等下

上年會展都打唔爆啦...
更何況係 hall 10...

exactly 我諗既就係呢樣
但我最想知係咪冇得人手揀位淨係得電腦快速揀位

好緊張呀聽日 祝大家都買到靚位

未幫襯過cityline 表示好想知個ans

手燈幫襯邊到好呀？有無巴打推薦 唔想幫襯黃牛站買！

順其自然啦，頭排中間區唔使諗架啦

tag and go可唔可以係七仔一次過入二千落去？

堅野？呢個抵？

有無巴打入到個網

都係入唔到

以家都入唔到個網 咁多人買咩 有無巴打都入唔到個網

我都入唔到

痴線

入唔到買

係咪可以入定再等10:00開波，定係要10:00之後再入先得

而家都入唔到 10:00點入

完全入唔到wor，真係咁多人買？？

點搞啊， 都買唔到既

希望係10點先俾入，移家入極都繁忙

通常都入唔到

往年都入到架！仲好輕鬆 咁多人睇咩

想問指定座位姐係有無得揀位？

你地未上過網買飛咩？
不嬲都係入唔到架啦，咁緊張做乜

一樣入唔到

完

上次apink我11點幾先入到

Cityline個網不嬲垃圾黎

入唔到

正垃圾, 唔好話今朝入唔到，我尋晚試下入都試過入唔到

有冇成功的巴打

個網咁垃圾就唔好學人賣飛啦

咁辛苦入到去得Z行

已經得z 行

入到喇

但成日乜鳩都比cityline搞晒

放棄 廢網^_^

咁快得返Z

我有680 H 行
有冇人想要

仲未入到 1480前d唔知會抄到幾錢

1480 得返z...?

去通利買$1480都係得最尾幾行

如果z 不如等人放 唔係炒得太誇張既話

去邊搵 等人放

原來淨係想要1480

抽到F行 不過側埋一邊
我諗緊會唔會有d似上次U巴d位咁...如果係咁應該可以清晰見到娘娘真人

快巴打少少都無得y行

通利多人？

[url]
[/url]頭先直接用上面LINK入 買到中間

有d 後悔唔經fans page買

我都係 後悔唔經fans page買 起碼都入到場睇到

去到payment 轉左十分鐘都未俾到錢

顧住做嘢都唔記得上去買飛，宜家聽天由命鳥...

仲未入到去

10點去到通利買前面個男人買完一張$1480
到我已經冇曬$1480

我入到去有V行對正台喎

點解都唔用實名登記啫，咁咪冇炒飛囉，都唔明

我入到去1480買2張無位喎

一入到去無左1480

等食牛算 最靚見過得U行正中 太遠了

680 雖然s行

啱啱入到去，無晒1480鳥...

入都入唔到

無哂1480啦 我屈服買左1080第2行 好過無得睇！唔想食牛牛 大家試打電話買 我打電話買到既

車尾燈都未見到

黄牛通常貴成點

啱啱入到去，M行側邊位，買唔買好

禁多幾次買到1480 J 正中間 算係咁

我X 諗緊買唔買好

想問個坐位表中間舊FOH 係咩黎?

買到1080既b 但係好側

認輸...1080，H，不過唔算好側。

冇反應..

控制台

S行 不過有中間就算

我直頭最側

禁多幾次express purchase 可能有前d 先remove 唔要既
岩岩係咁上一頁

根據以往慣例我無諗住準時起身買飛 點知岩岩起身就見到你地話無哂1480

呢個位已經好好
我有一次係抽到X行中間

通利話賣哂1480啦 今年咁搶手既
1080都得返後啲

又前咗… L行不過好側下…
呢d位等平飛算

我都係咁樣狂抽先抽到前面位

應該係留起左大量飛而唔係搶手

不過仲要睇埋payment 時間 有限

M行...最後都係冇落手

買左1480
最後幾行
仲要斜視
不過算啦，有得睇已經好好

我岩岩抽 中咗block B A行25-26 算係咁

買到1480 k行 但側少少 算係咁買到 果種刺激咁

唔忿氣，再碌入去，搶到張1480，Q行中間。頭先買嗰張1080，有巴絲有興趣嘅可以PM我。

抽中S 中間

根本之前係hold住咗d 位未放返出黎…
隔一陣再入去買分分鐘仲有d靚少少既位

終於買到2張680

Yup，我再碌入去嗰陣，1480飛都中咗三次，啲位一次好過一次 (S1 -> Y29 -> QXX)。

多咗張出到估然好，出唔到豪咗佢算...1080，其實同上次去韓去換兩次飛蝕嘅錢差唔多啫。不過用互惠互利角度嘅話，打啲折甩到手都唔拘~

M行算係咁...是咪好偏所以巴打你忍手？

買左y位

用pps買到block B 既D，都幾中，放心曬，用信用卡反而唔得

多咗張既話我請屋企人睇好過
懶得放出去

不過唔使怕甩唔到啦
一張既話呢度都應該會有人要

賣A 區 U10 X44

依家先買到連位

可平兩舊

有意pm

仲諗住淡定落去買
即係冇啦家陣，焗住等收飛...

等人放飛算

叫家經幫手買 r行

定d黎，唔使急
要收唔會收唔到啦

比唔到錢既 買唔到

依家禁仲買到

我攞到張S 正中，我又貪心想抽下P to E 中位，有冇機呢

嗰期我兩個妹(又)出門，無人陪睇喇...慢慢睇下點都得~

宜家賣飛網鬆咗好多...無咩jam。唔怕側頭嘅1480出到JKL行 (最靚出過K18；J出過J13)，各位巴絲可以去撞下手神~

咁多位，依家S 到Q 係有中間位買，加油

用信用卡係咪比唔到錢

俾到

P至E正中...難啲。呢浸見有去到JKL，不過都係偏。

話咗啦…
頭先個個都急撚到瀨咁
而家又咪輕鬆

連個網都仲係busy入唔到

係啊，E82係我咁多次最前，如果我抽到PE 我過張正價放出黎，賺下信用卡分

有Q行中間嘅幾大食咗糊先。其實比較之下，Q行大路無遮擋，如果睇前一block起碼要前多四五行先叫有so。否則費事換鳥...

到時用相機影會吾會捉得好嚴？

講明唔俾帶，我仲為左IU 買左nikon機，完

我都load 過 3,4 號位， 點睇wor, 曼後load 到後排正中算

開個新post先，歡迎繼續討論買飛心得

[Uaena] IU 討論區12 - 買飛唔使急，淡定有錢淨

聽人講佢上次黎個陣好似捉得好鬆

上次會展都唔同

咁帶定囉，捉到入locker?

機博捉得好嚴，好場要搜袋。